花墟極有心花店巴打店主 大家之後買花記得嚟呢度

頭先入呢間花店諗住問呢束6枝白菊幾多錢啦 然後位巴打店主話40蚊 我地覺得價錢好合理決定扑錘買啦 (ps其他花店都成10蚊枝但朵花好細) 然後巴打店主見到我地已經拎住幾束白菊就問「你地拎去金鐘？」 我地話係 跟住巴打店主雲淡風輕地講左句「咁你地攞去啦」

呢位巴打店主雖然覺得自己做嘅野無咩大不了 但我見到香港人係愛呢個地方同住响同一片土地上嘅人 大家之後要多多支呢間小店 ps呢度嘅白菊暫時無曬啦 之後大家再嚟幫襯過
#香港加油

Book marked, 一陣過去買

輕輕一推

推

真。香港人